究竟紅十字會無血用先 定tst mtr 出口間cd 鋪執笠先？

紅十字會先
cd 鋪先

明顯係香港人收皮先都未輪到佢地

間cd鋪已經冇左結束營業banner🤦🏿‍♂️

cd 鋪